岩先見惠康減價 買咗啲野俾手足食🍴

睇落幾好味，希望岩各位汪汪食啦

好人好姐點典會睇狗糧
除非...

狗都識上連登開po

樓主出埋樣代言

有養狗

狗就唔識 佢主人識

出賣咗cos b 好對唔住

做咩擺你張自拍上黎

cos仔唔食cheap野

冇鵝肝 魚子醬點上得大枱

狗糧都咁高要求

二世祖來

本身諗住餵佢食譚囝咋

樓主唔係狗唔好再屈

養緊西伯利亞犬

養咩狗？

牙賓

Cos dog

唔好屈我老死

唔洗屈啦